屌你老母 四世衛黑鬼又抹黑韓意伊日4國播毒 話勁過中國

日人鬧爆

1.最唔可信係世衛
2.依家感染最大憂慮係who
3.只有嬲！

Tweeted
要退出who另組新組織！

伊朗唔知民情如何

最驚佢突然正常番 依家咁幾好 等全世界都知親中嘅人做國際組織嘅話事人會發生咩事

前2日叫人咪濫戴口罩

唔講唔知中國係受傷者，仲以為係中國爆出去

多過中國9倍喎

到底條撚樣收左幾多錢？

最大懸念

自己同麈埃垃圾國都收唔少

快啲去twitter幫手撥火！！！

四國文宣呀

日本已上trends

解散WHO刻不容緩

WHO
國際恐怖組織

阿譚今次洗唔洗多謝返日韓意伊先

支那爆到幾萬就話唔駛擔心
其他國家一開始爆得勁啲就講到好大威脅
呢條力架奶共嘅核突程度同港共一撚樣

推晒佢

林鄭一定又引報告奶中共鞋

同中共一樣咁無恥..

Google translate 冇伊朗文

定阿拉伯文都ok?

兩個一擔擔
隻力架都讚香港抗疫有效
林奠肯定又會拎嚟領功讚港共
但其實香港抗疫係唔撚關港共事

9up 無後果

比希特拉更壞嘅衰人

推

9倍

法文？

西班牙文

比佢地覺醒下中國既滲透幾勁...

四國仲唔譴責

國際戰線，對付支那控制組織

一日150個黑人入支那任屌支那女大學生，而且條力架仲唔知收左幾多錢，btw愈弱智愈好，愈愛支共愈會倒米

大力吹風 全世界排華

急要韓意伊文文宣

，

a

韓國爆不代表中國冇！

WHO以後打算只接受支付寶捐助?

S

支那人控制

A

波斯語

由尻佢 up 啦 無佢撥火d鬼佬點仇中

中國爆完你都講得出
痴鳩線
武漢解封未呀
睇過

親中有著數無代價 只會越來越多人做
由此引起的代價就由西方人自己負擔
但一切都係西方自招 因為外資為左14億人的市場 早已無晒底線
長此下去 西方一定輸比中國

爆發革命中

南韓邪教，日本公主號，伊朗本身醫療落後！
最唔明點解意大利爆得咁勁？？？明明同中國分開最遠，你話多華人定居？全世界都多架啦！

最撚火滾係，林鄭條臭西仲要耐唔耐就引用下佢講既垃圾，以為仲可以口厄到人，真不過係一個奶共傻西引用番奶共組織既講話，屌你老母

真心一問點解冇人郁佢?重可以坐果個位?有國家出聲??

等睇若干年後，呢兩個國家被屈成係肺炎輸出國情形請參考香港被屈成Sars輸出地

溫州人
你留意一下溫州係佢地紡織業點樣入侵意大利，就知點解意大利爆得咁犀利。 最重要係武漢逃城個班，好多去撚左溫州

支那人養既一條狗 ！

起碼4國都要出聲啦

岩la條黑柴搞到各國排華咁就好玩

最想知伊朗點睇

Who 幫手撥火

但又冇人出果下神奇

唔緊要啦，比全世界睇下nigga點奶共

垃圾黑鬼，屌你老母

韓好似文宣同釣魚都做得好好
要主打意伊

呢個唔係法文
西班牙文或葡文

push

始終韓日文比較多人識

都係嘅
anyway pish

本身呢啲油水位平日冇嘢做就開公數全世界周圍飛，以開會之名吃喝玩樂嫖賭飲吹，久而久之就被人揸黑材料架啦

仲未有人爆

屈dee:

呢條友平時反tvb反得咁撚叻
估唔到連伊朗=波斯都唔知
仲喺度問無伊朗話係咪用阿拉伯話 心諗做乜鳩

條食屎契弟完全反映奶共之下係幾無邏輯

同反tvb有乜關係

最驚佢講得唔夠盡

世衛有冇試過落場指揮？
隻黑鬼咁勁佢落場啦 唔好得把口

世衛執撚梗

落場感染啦

最好WHO繼續9up, 講得越多野越好, 等大家知道係乜事

仲話香港無封關封得啱，神又係佢，鬼又係佢

可能反tvb d人特別懶清高

真 就好似支那種周圍聊事鬥非咁 等全世界都知咩事